「抗爭行動·最新動態」推倒大地產商

不合作運動發展趨勢如火如荼，大家看似進入了一個樽頸位，佔領稅局是一個不錯的辦法，但現今社會主要以網絡世界為主軸，因此政府一定會有後備資源配合其作用，老實講，佔領稅局成效不大。

全世界都知香港乃是金融中心，乜都金錢掛帥，早幾年大家都講梗地產霸權點樣去趕走小商戶，令香港市場變成了一式一樣的大型連鎖店集中營，然而大地產商又不斷收購買地，推高樓價，令大部分人成為樓奴或租樓奴。

有見及此，何不嚟個一石二鳥？！推倒大地產商之餘又可以反送中。

稅局癱瘓一兩日，影響實在不大！但大地產商啲商場癱瘓一兩日會點？入面仲有好多連鎖店，冇一兩日生意會點？分分鐘鐘股價大跌都似！

喂！有錢佬出一句聲，勝過你二百萬人上街，這就是香港嘅實現。

歡迎討論

利申：我上網睇到轉貼嘅！

要理性, 唔係妄求!

不合作運動就係不合作，咁理性就唔好搞不合作運動

冇撚得救
你哋繼續佔領稅局

咁樣會推到失敗，支持撤回都有商界, 掉返轉頭打人, 做人講下道義

邊間大地產商支持撤回？講嚟聽吓？
鬼撚到呢

大家係要撤回, 你就走去點火, 搵jetso

我搵咩jetso？佔領稅局唔係點火？同撤回有咩關係？最梗要係個成效。

你覺得去搞稅局有用咪日日去搞囉，睇你搞得幾耐。

不割蓆不篤灰不分化？兄弟爬山？

一下子點咁多火頭 效用都唔大啦
唔講你搞完d商場 地產商會黎幫口咩

倒緊米？

大地產商一向無良，圍警總你唔驚個火頭，圍地產商你就驚多把口？

我懷疑你呢篇聽朝文匯大公、東方星島就會報出嚟

樹敵太多

集中五大訴求啦, 老友!
冇啦啦又搞咩地產，我地係爭取港人自由, 還烈士遺願

唔關事嘅人你都搞？

唔會啦，負評如潮
做人有時走太前都係錯嘅

懷疑鬼嚟

再咁落去訴求只會越嚟越唔清晰，支持者會越嚟越少，依家集中火力要求撤回同釋放被控者先!!!

你老母就鬼

點解係走得太前而唔係走錯方向

老友，又冇啦啦搞稅局？

要爭取地産霸權，第日先啦, 來日芳長呀

同你意見唔同就係走錯方向？

税局失敗左就失敗, 唔好成日舊事重提, 係兄弟626出來

樓主唔知想為乜 用下腦都知唔work 做完一樣先一樣啦 你不如索性叫人自組軍隊出兵北伐啦on9